GLS香港一年賣唔賣到20部？

好少見人揸 買得7座d人都係買L佛

7座,都買alphard 吧
其實呢類GLS , Q8
真係無市場

Q8好似4座 Q7香港都幾多下 GLS真係見最多一兩次

大陸見得仲多

q7先岩, sor

3排suv, 尾排都係好難受

GLS得63 4MATIC+賣緊, 最平都要二百幾萬起, 點可能用佛黎做比較

真係有錢，要舒服要七人一係買佛，要快一係買跑車，要氣派買mayBach

點睇買x7嘅人？

今代 GLS好似有mayBach版wo

好多車場入唔到